圖書館農曆新年休假惹不滿

公共圖書館於新年期間休假三天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在農曆新年假(1月25日至27日) 休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

張先生年年都趕住輸

拉

圖書館除咗廢老同痴線佬
仲有正常人去

又黎

又唔好禁講
搵舊歌轉做flac黎聽圖書館係座寶庫黎

啲書真係好污糟
有油漬 鼻屎連鼻毛 餅碎 頭髮 生果bar code貼紙 乾咗嘅血

有次借書見到有條鳩毛加鼻屎 自此我去親都會戴手套

咁uv機有無用